睇youtube見到呢條大陸妹好能索

個樣靚撚到
睇到我硬晒

做我條女算啦

淨睇都硬嘅你唔好出街嚇人

Btw 正皮

唔抵得人硬？

第一張個髮型老咗10年

Ig呢

睇女你會軟你都唔好出街嚇人

個樣靚撚到
對腳正撚到

犀利

大寶哥咁能大隻
用你果身腹肌溝條女啦

蒲街坊主持瑩瑩

youtube keyword pls

廣州妹 廣東話標準 普通話同香港人一樣咁屎

係咪訪問人個個 睇片睇唔岀身材咁好

原來係大寶哥

仲要好撚淫

條女出名平胸

大寶真係多FF

Lm

講樣同身材嘅話大陸妹肯定好過港女

臭雞

ig?

垃圾樓主 未見過女咁

咁都望到隻腳

以為講緊小霸王

樣 打扮 氣質 港女都屌打支那妹啦
支那妹係贏身材咋

廢事你唔小心撞到我條女又硬

有得睇冇得食好慘架

睇下咩女，你對住你老母都長期硬

最重要係佢講純正廣東話

有奶便是娘

iG？FB？Weibo？

How much

第一隻隻手畸形

佢哋啲廣東話唔同香港，試過你就知味道

唔使問法官大人

瑩瑩

唔要香港獨立了

兩廣獨立

lm

我唔介意共產黨用呢條女黎收買我

正宗廣州妹不嬲都係講純正廣東話噶啦，分分鐘講得仲正過標準過香港人
利申條女係廣州妹

噶你老母閪，返中國啦大陸仔

由識打字到依家都係打呢個字 sor,唔使下下問候人老母既巴打

屌你老母 番大陸啦

講真
呢D女唔論到呢度D人食
MK仔一早啅撚哂

ig呢？

G

你估連登仔真係有份食咩，死撚開啦

成日睇佢做果d咸濕訪問

靚女wo

能你老母

碎料嘢咋wo

Btw屌到佢大肚

螢螢

都估到係瑩瑩

成日問埋d淫野

口講普通話
手寫殘體文

入黎第一眼就認倒

香港咪中國一部分囉

邊輪到MK仔食呀, 一早D老闆食晒啦

好似幾正

又係呢啲整容樣

靚到

好撚正啊

Ig呢？屌你老母再唔講屌埋你老祖，樓豬咁撚不考 屌你老味臭閪樓豬仆街成家產，ig啊屌你

$350

有無得屌？
邊到有得屌？

噶
噶
噶
噶
噶
噶
噶你老母咩, 噶

屌過

收嗲啦支那人！
死返去支那唔該

佢冇ig架..

走啦 大陸仔

下原來個日同我去街個個係佢黎? 咁出名既...?

正

幾靚，但條頸長 左d.....

真係好靚

露哂底

瑩瑩
不嬲正